一人一post: Donald Trump當奴侵川普特朗普宣布勝出選舉

一人一post: Donald Trump當奴侵川普特朗普宣布勝出選舉

左膠報紙唔share, 就我地share, 要成個連登都係Donald Trump當奴侵川普特朗普宣布勝出選舉post

推?

唔好推
一人一post
一齊開post

垃場表示睇唔到

引用埋拜燈話wont be president果句啦 拜燈認輸